{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61253&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주700수영장펜션"
    },
    "text": "静かで居心地の良い雰囲気のペンションです。 ペンションはモダンなスタイルでインテリアされており、清潔で広い客室でリラックスすることができます。 ペンション内には大型プールがあり、暑い夏に涼しく水遊びができます。 また、屋外でバーベキューパーティーを楽しむことができる施設もあり、家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 近くには慶州ワールド、普門観光団地、瞻星台などの観光地があり、様々な旅行を楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fi提供で、客室は禁煙です。 駐車可能で、一部の客室は庭の外の駐車場を利用できます。 客室内での調理は不可であり、プールは夏期に運営されており、乳幼児やお子様は保護者の同伴が必須です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、追加料金が発生します。 バーベキュー時間は20:00までで、屋外でも個別バーベキューが可能です。 一部の客室は当日予約及び利用不可であり、最大人数を超える場合にも入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの出入りは禁止されており、保護者がいない未成年者の宿泊は許可されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズンには料金の変動やプールの運営が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には大型プールとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "近くには慶州ワールド、普門観光団地、瞻星台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営されており、涼しい夏に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルできますが、追加料金が発生します。バーベキュー時間は20:00までで、屋外でも個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な場所があります。一部の客室は庭の外の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "一部の客室は当日予約及び利用不可であり、最大人数を超える場合にも入室できません。また、乳幼児やお子様は保護者の同伴が必須です。肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの出入りは禁止されており、保護者がいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズンには料金の変動やプールの運営が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 467
    }
}